仲有人玩Puzzle & Dragons (122)

咁屌都中...
SOR 巴打

巴打想問 , 我識用imazing 過048 , 依家更新緊
依家兩個APP 都有我既048
我係唔係下次唔洗轉048都可以港日兩邊開?

2019首抽攻略

2019排行榜

平民隊

ios一機日台雙開係用sns 引繼定出code?

試下

試左 , 岩岩有D驚驚地 以為會撞

saber 超覺要7c定九筒好

imazing 拎哂日台兩版-> 拎048 去另一邊 , 再放返入去 , 重開機 搞掂

裏三針

裹異形

愈黎愈多五等分既手腳改哂名 淨係呢到都望到幾個

係 LOGIN前登出另一邊

死毒撚=.=

九八

我係

椎名真白(98)

如果唔太識imazing 直接code 引過去會點？

google ios048

SABER 第一 , 其他唔洗睇

岩石

3C貫晒異形 岩我用

原來好簡單

跟住依個做就得
係第一次BACKUP 唔知點解會先估左我電腦40幾50GB 先開始做野
拉完又放返出黎

咁砌得唔得

MEME黎?

奉上背包圖 唔好意思

濃姬 奧丁龍 , 其他睇關執藥 換繼換人

唔該哂

岩岩先過到異型 但身邊d fd刷緊裡三針了

丁龍進自回個隻

究竟幾時有 超級神up既料

Lm

刷緊裡異型了

未來人

ho moon

好想換傻巴但一換要換成三隻
無咁多token

終於過埋lv30 淨開土狼唔落buff居然秒唔到隻盾

齊隊

凜個姿勢咁似sex pose

我同佢咩pose都試過

比凜凜帶假尻屌屎忽都試過?

轉珠轉到有妄想症

試過

10.8%唔知夠唔夠捱到ranking完，淨係想拎啲獎品

100%內都有獎品, 放心

已經唔記得幾耐無打過超金, 而家8倍用黎升寵都算ok喎
miss左火添

好毒

玩曬三穴？

回歸初心！

17.9%以上

岩岩拎左200隻分身做分母 睇下有冇升到

動漫改名撚

冇升到

你100%都有獎品 唔駛擔心

我唔想好似98咁斷冠

咪串佢 佢話唔洗斷了

儀家啲人玩暗定水saber多？

虛名黎

系

死毒撚入嚟污染我地pad post

傻系p神又出隊

聽到con佬把聲就想嘔！

條臭閪又想搞邊個

黑saber

會然3Z喺唔喺度

換唔換saber 好

留低進劍都唔洗咁多把喇

4隻岩岩好啦 , 士朗隊長繼自己 不求人

一言驚醒夢中人

唔記得拎粒乞衣石世界未日啦

抵！

反眉！

pad唔需要你

課金啦仲拎

咁唔好！

課返一粒當無事發生過

1vs1
my power powerful

立仔! 今次P神果隊有13秒!

都臭闊西了

屌佢老母啦

抽唔到吾皇

法國頹到5想打一月LV10 同LV2789 30

垃圾抽黎做咩？

棄驚徵兆

好似唔得但係禾成年開始已經每個月有一半日子爆體

任課架wor

換啦望
我都係換

禾今年未試過爆體

得一隻黑saber嘅話有無template組隊

無專武唔好玩黑傻啦

有4把素劍 可以換專

周回異形

終於砌好哥馬異形隊

persona冇打到張卡

一隻木魔女都無

想問下升木主角龍技應該去邊關刷？

異形

難老母除左增傷有咩用

打丁用

呂布好似好用啲？

呂布唔好丁

入錯場舊3針
原來依家3針係咁易打

有無今次個杯預測線睇下

仲可以鎖珠

組好咗土狼真係可以拆咗隊火魔女

兩隊有咩衝突

個3防毒裝俾土狼拎咗嚟用

seesee

LM

拆左了, 而家追緊士郎隊

凌晨訓唔著抽一下，第4隻金閃閃

RX名過其實

saber雜色隊已經無可能第一

Rx好似搞到山本唔會再試新野 一出完rx就出事

新手一問見巴打講有88石x2 另外果88石點拎？

3C就貫死晒D柒頭皮

課金

RX係用唻打每日喇叭關
而家連隊都拆埋

想一千收個a/c 留tg

如果諗住咁樣砌 換唔換黑saber好

想問下 假如我水saber爆技 究進去暗
再進番去水saber 咁最後隻水saber會唔會都係爆技

1技

唔會

換啦

收木防龍

冇縮數嫁

收皮

直接抽啦 當抽埋專武

建議濃姬 医女

今日木曜係咪可以刷到金龍果的？

醫女太難升 諗起就痛苦
所以先咁砌 希望唔駛用佢

太難抽
抽左幾隻凜 就係冇saber

短CD 解覺解綁
比喇叭都值得升 好多暗隊都擺得

110alter 連專武4044攻

傷害突破天際

好似玩白貓咁 要連專

有好多殘血劍仔可以繼承 , 唔同屬低d攻囉

我明呀 因為我都連左專 未110姐

幾時可以知道神up抽乜

抽token

到底會係8石機 定係keep返10石

10石
出完7石神up都無見過6石神up了

牙介888rank咁開心 唔係唔出8石掛

我支持8石，不過可能會變三圍各+88

我支持0石無限抽

求意見

4年前用android 玩
而家ios 機想回鍋可以點拎番acc

有id 但用android 機入番google 拎唔到acct

士郎兩隻都未必夠 天秤又未極醒
我覺得你繼續抽好過

你4年前部機呢 會唔會仲喺度

未就係，未夠5隻都未鬼停啦

@lap

已經有4隻士朗覺左連專

決定下次吉98了

巴打抽左幾多

兩pack 都無saber

兩pack咁多鑽算係咁啦

del你先

串到...

黑saber隊未

隊你老眉

佢齊寵

又開始9hea 一日，係到行上行落 望下女

仲未返到

黑saber隊pls

收嗲啦 煩煩煩

做得好

即刻換三隻啦

喇叭啦

今日有料就唔反眉

好彩呢排收早

牙眉你走先 呢到我頂住

Thx藍清

但rx 係日本隊長票數 直線上升

你遲早都要升一隻

佢負皮左國服區

p神老母onon99生佢出黎教撚到佢成個低能咁

Alter打異形真係好易

好小可 咁近更新兩龍機 仲未出新line up

lv29好難打

幾時有料牙
好想快啲回收手上個百幾石牙

有冇手足有多張p5火卡可以易
想乞張洗

好後悔賣左隻暗魔狼

唉琴晚忍唔住崩晒仲要0鑽
最尾仲要嘔埋用黎做返朋友既凜黎換SABER4號

一諗就知追呢部機無好結果

嬲完未

見到個frd all in左90石全金 睇到心都up

Hello my fd

hello it's me

屌 好撚大機會

聽人講你今次齊曬鑽 仲要每隻鑽都有3隻以上

佢地尾的

咩意思

無滅盡龍 有咩代替

P神老母ok

喂,唔好扮可憐!

牙眉分身個冠都勁過98...

好慘

嘩PDC真係好撚屈
又更新

我個心好撚痛

課多4，5pack 抽中左個心就唔痛

諗住用過異形隊士郎過埋裹極
有無得諗

異形士郎點組

凛打異型都係要buff先穩
成日一拳打唔死5屬克被反殺

山本出神威個伏筆留俾黑傻周回異形
兩回破吸 +減回血

可唔可以出返銀魂

無士郎有無野可以代替

穩？有穩過咩

到佢復刻果時，仲邊有人記得fate，神威又唔知俾邊隻打臉
pad唔係要用邊隻先去追邊隻既game黎
一出就要抽齊備用，日日見到咁多乞衣真係好礙眼

有
換返隻buff好穩

我地小薯仔無，點跟

最好笑個陣D人日日笑神威2回無用

新語錄

sor lor

呢啲說話係你講先令人服
利申：頭號乞衣日日叫春

係咪98

成個徽徽咁

合作機齊pool是常識吧

P345隻火狗都有人叫春啦
打番黎都要叫 仲衰過乞衣

而家d隊，抽完level都未升得切已經轉左template
miss左就算啦，望下隻仲勁咪得，走去諗復刻有d搞笑姐

賣火狗連卡 得返6set

仲用緊miru隊-.-

咁事實神威出左大半年都未有第2隻比得上佢

得一隻進咗武裝

好想過裹極

而家pad post真係寒酸咗好多

小薯個期冇玩
要等暗狼up抽黎當卡用了

唔好比眉清呃到‼️

而家批5星假限好似唔再up？
最多都係加入部垃圾舊神機度俾人抽？
果部機點抽得落手

想問下仲有冇技可以擋到天降廢毒珠

協?

遲啲準備好先
一精神唔好就容易手殘

屋企養緊四隻狗 好有靈性好聽話

岩呀

死幾次交學費

好想好似你咁勁

四隻眉

得閒搵我
呢幾日冇野打 212075732

我已經死到質疑人生了

你電話打多咗個字

打得通喎

廢珠狼

Id黎

冇理由 我冇斷過

好癲

唔收番錢代打浪費晒你地啲才華。。。

巴打你朋友爆左

黑saber會唔會放彩龍頂高血??
見人砌完成10萬 我砌完得7萬幾8萬

我就一定會落
基本只要隊長冇衝突
彩龍 聖白 冰拳係我梗腳

NOW OK LA

笑乜春

我無放彩龍都10萬
咁高血無意思
最緊要係計下開技半血個血量夠唔夠頂先制
eg 10萬血開Saber 5萬 殺完入下層先制最多頂到88,888

原來我曾經加左你

好快有

你個隊跟唔到D武器

呢個分數應該穩陣啦掛

如果淨係想拎晒啲獎品唔想斷無冠

p神果隊 99地咁砌都有9萬
其實好難得 7萬8萬 你係咪無110曬

除左妖怪手表暗屬裝+10%之外
其他都係抗性裝only

想問下呢度有無人用16gb iphone SE玩pad

我

有冇巴打一齊刷機械娜亞？

想問其實大魔女福袋抵唔抵買？ 多唔多用大魔女做Token?

唔信你

想問有冇人有黑saber隊型

抵 78蚊咋
如果你本身無魔女就更加抵

Thanks 78蚊都係錢

平時買6星必中禮包都158啦
盡力而為啦

好撚柒煩...

其實我都研究左陣
依類咁既隊 中間最好比例係3隻功能+一隻識轉心暗
反而高三圍既隊員完全唔重要

佢問左成朝 咪撚理佢啦

最抵就係佢

呢個公仔嘅女仔唔知點解好受啲女性歡迎

鳩白屌你老母

5好

挽留...

梳lee 睇錯 我部iPhone SE 256GB嚟

幾時幽遊白書先會level上限突破

一人一個搭business 既不快經歷

抵

痴線竟然有人用佢打30lv

想問下黑saber咩隊型

P神果隊

跟唔到就咪柒玩

屌幾時復刻龍契機

幫手集氣未

屌你歐少陣得唔得呀

抄到

你食撚屎啦

死八婆今日又唔出料
正臭閪黎，次次唔到最後一刻都唔放出黎

友情抽乜又唔知 神up抽乜又唔知

友情抽隔離有人掘到料
抽火希石

全部火？

冇禁入去，我見佢文字寫好似都係火屬先估係咁

推咗上熱門仲以為有新料

精靈王 機械 數字龍 etc

全屬定剩火？

有神up料未 忍唔住抽咗10幾下fate金

熱門game上熱門有咩問題

即係可以ALLIN抽晒素材

全屬

傻仔

拖咁耐仲以為有咩特別野抽

中數字龍可以慳返好多功夫

不如我比d素材你啦 窮閪

土狼冇隊員係咪轉刀算數?太豪華組唔起 火光寵冇隻見得人

其實佢出d武器比玩家友抽仲好啦 整埋依D爛鬼素材精靈王抽
我都明既 武器依類野 有都放落合作抽到

諗住轉iphone se轉珠
個mon細啲都得心應手啲
同一樣嘅操作時間，現實中短啲嘅距離

用緊se，齊冠

跟到都唔撚玩!

p神靠害隊

有無padw users係度？想add friends

之前打裡極已經抽咗好多

各種20隻以上

畀埋我

痴能線...勁到...

有無裡極template

我好少中到靚野 出極都係道中會跌既垃圾

Pmed

0.4%穩了

lm

聽日去追多隻士郎

PAD 大流行

第3彈: 友情抽蛋 特別 LINEUP 開催！

期間: 01/18(五)11:00～01/25(五)10:59

期間中，將開催特別的友情抽蛋「超絶レアキャラカーニバル友情ガチャ」
有機會抽出「火の精霊王・ボーマ」等精靈王系列、「覚醒マシンノア」「暴威の烈龍帝・ヴァルテン」「スターリングドレス」等的寵物！

※其他會抽出的寵物可於活動開始時於遊戲內查看

遲下抽到隊員咪柒叫春就得

抽覚醒マシンノア

我都好想中到第一隻，仲係new

想抽miru

覺得遲下高血隊長會出好多隻咁
由代行,rx,哥馬到土狼 隻隻都厚血厚防
btw 隊員有邊隻算易抽 限火光真心難組隊
不過都係決定唔轉刀住, 2防廢有啲雞肋, 3防闇仲好咁

沉睡咗成日都係冇料 沉睡多一日先

大撚把

pad無野係難抽，一個鐘乜柒都抽完
每兩星期蛋機都抽唔到一個鐘時間出黎抽野就咪玩pad啦

我比了個like

多謝

話說你點解會覺得防廢係雞肋

咁依家潮流興打既關廢珠又真係無乜威脅=.=
白狗仔眼鏡都唔帶啦

電王幾時re

防廢無幾可必需咁 (相比毒&猛毒) 尤其高血隊
最多都係防炸彈有用
同埋好少見有怪會全版廢 (有錯請指正 )

仆街! LV 30 哥碼先生唔記得帶增傷 , 今次含bird 啦

我覺得土狼直頭唔洗防毒
佢都4倍回一串心搞掂

唔記得邊版 , Round Round 天降廢+轉廢 , 轉到我驚

i disagree with you lo

咁多血食串毒都重頂到

我試過入異型, 得返一半血又見版面多毒就開洗版, 點知洗完10COM 再天降4串毒即死

其實土郎專武洗唔洗練技

因為感覺都係用佢嘅4防覺醒

毒唔係扣%架咩

繼比火屬唔洗練 繼比其他屬的話就練一練

佢2c食完都重夠血頂傷

龍契土

Con佬=香港pad最後希望
條新資訊片J左我成日 唔講都唔知上修左d咩

pad香港仲有好多人玩

Lv30仲易打過29

呢度有21萬個會然有玩

好想統計下香港有幾多個人pad圖鑑過3000

呢到1個

3170 / 5044

想問下用iphone個啲
如果有一日部手機突然死左
pad又沒備份
但係連左sns
咁會唔會攞得番最新資料
有啲驚突然壞機

連左SNS就直頭可以日版IOS <> 日版ANDROID互跳

唔過5000都唔好話自己玩家啦

我都唔知 , 而家4隻士朗 , 人同棍爆技各1,1技各1

點為知最新資料?
佢其實D料係哂SERVER
佢個SNS 我諗都係去個SERVER 拉返你個048出黎

可能佢想講左上角修復呱

有冇得再勁

點解木位要用覺醒月讀

iOS 日版 換 iOS 台版可以？

手跛

醫女神木位，咁缺手指？

唔係
因為我唔清楚佢連sns洗唔洗自己禁多次連啲data先會更新
意思係會唔會壞左機，但係新機連番sns個進度會去番舊機連sns個刻，可能係幾個月前嘅進度

哦！唔會，放心

今日又無料？

thanks淫賤大包米

玩龍女難民

跟足就得

呢對好似未同個勁字拉上關係

3739 / 5044

好串 不過有道理

窮 無暗木屬放到 同埋我係岩岩入番坑 咁岩88石中左兩隻saber 所以先咁玩

繼黑卡蒂勁d？

用錯字眼 想問隊野可以點樣改善

仲要個暗天係十石機咁岩抽到番黎先究進到

土狼成撚日走火

擺隻天狗落去換隊長

濃姬 , 医女

終於有人刷

直頭係廢

抽幾下就有，唔駛刷

巴打係咪有興趣

Ching貼啲圖嘅link比其他巴打比下意見

係

有冇B

點解會黑saber

B編成 サレーネマシンキラー三個アメンに遅延五個
光魔3個機殺 , 炎柱5個防坐
要咩插件?

面有 佢繼乜

暫時用緊呢隊

嘩 勁到爆呀!

好似全部都係防坐對應 , 無用其他技
BTW , 貫通係邊隻?

首先 唔現你有追打 應該打單人
1隻路西法無乜大問題 因為都無乜選擇
2如果落月讀黎解覺醒 考慮帶多隻心解 最好係繼艦長卡
3落難近母無問題 轉生版本會好好多 技能效用穩定續行性都比水版本好 超覺當然防綁

用緊P神隊
一個鐘十幾粒KILLER

型到跌渣！

OH 光魔係未進個隻黎

右手刷完俾左手快啲 定唸隊協力出嚟一次刷兩場快啲

炎柱繼天地轉 其他應該係防坐對策 繼咩都得

光魔女

行緊返去 幾點刷得？

隨時都得

周回異型wor ching

藍傻周回緊裏三針

家陣仲有乜隊周回唔到異型
但果位朋友 要砌到隊好少少都好可刻

仲係new

水呆王 明顯易用D易組D
唯一一樣唔好既係轉c無乜力 要轉貫通先有超火力

雜魚!!

八婆今日又唔開工

我次次轉晒成版好夠力

唔好嗌啦

3人協力點樣pass俾下家？

唔信?

我就係信你

對住個咪大叫「趴殊」
記住係兩個音 因為係日文嚟

nice combo!!!!!! 拍拍拍 nice combo!

靜啦 成日同你協都大叫 搞到我出街唔敢轉珠

咁你係轉得好

出街仲轉珠

咁我轉得好 想show off吓俾囡囡睇

98....

行得 有冇tg

我都ready

終於過埋lv29 可以開始打1月任

晨早打晒
而家用凜bb周回異型

好能勁
點樣先跟到

奇撚

終於見到隊我組到

zzz大神

依隻有冇人留定武裝化哂 好似打盃都有用？

白狗仔

進1隻留1隻咪得

有幾何 一隊放2隻增傷

無破吸咪武裝
有咪留住佢先
加血覺醒又唔係必要

乜增傷

轉L字增傷

正 上次邊撚個笑我放奇撚企岀黎

廁真講緊咩game

得一隻奇撚跟唔到

一隻進章，盃你慌冇人掛咩
成條list任揀啦
多2大血1血4-5000+2.25血萬幾，4血2萬幾
穩定好多

掛住玩奇撚隊 記錯野

得一隻 你啱，到時搵大佬算

正常

回坑新手
依隻開局好嗎？

148了

屌你又推

頭尾暗天 中間擺晒虹番人就得

求點砌?

試下先 thx

只需60日 橫掃全部降臨

燒石刷版面 個心好痛。。。

留石抽神up啦，呢隻係執行者隊員黎

凜 彩 聖誕白 嵐 藍吾王 凜
艦長 雌火 w 妖錶暗章 浮空龍 獅子
凛一邊突封條 一邊血線攻
防雲防條防毒 除左入18前浮空要跳防木全暗
基本冇死點直行

藍吾王即係邊隻?

saber

@

點解凜要入藍傻

終於過左lv 30
之前死左好多次，今次轉用士郎隊輕鬆過

協力打三針OK?

舊三針

唔轉珠了 玩SD高達

on9

好玩呀 神GAME

你GAME ID係咩牙

就係青子

笑咩笑

我叫全SD最靚的仔

做咩

無

ON9名

求LINK

已有一隻士郎一隻saber
換一隻琳定換多隻saber？抽左兩隻金閃閃想洗左佢

士郎

tg

我愛白仔

成晚郁都郁過 穩如泰山

士郎真係完全組唔出
咁我換第二隻saber好了

過唔到三針

罰我腸人傾計

自己睇pinned msg啦-,-

邊撚到

睇5到

5緊要

好煩放棄

反眉

好

巴打有繼獅子嘅凜？
可唔可以跪求加個好友
202998331

另求大量掛獅子嘅凜、士郎好友

快啲公佈神up啦

其實我7x6隊長已經唔多
想問下好唔好將艦長變做卡
防雲解覺醒真係一次過滿足兩個願望

你多唔多玩7x6先

好小
除非有啲關要你經常轉8,9c以上

咁借人嗰隻算啦

幾時先有料

通常fes料都係11-12左右會有

唔g出新6星定7星呢

今日四五點應該有料
按照條八婆平時嘅作風

合作同fes唔同
通常fes會早啲

日日清晒體都無你地玩得咁快

重轉緊個盃

跌咗0.5%

墳巴0.幾%
我得26-27%

今次上唔到 而家1.7

都係神
固定真係手殘末日

仲係0.1

神乜鬼

墳神

想抽隻機械挪亞來刷機械挪亞

如果得4隻SABER, 係唔係一隻轉暗, 一隻轉武, 之後一隻做隊長再一隻自繼?

自己比自己用

要抽多2隻
2藍2黑2武 全部自私用不求人

墳巴有冇得加個好友

兩隻黑saber 一隻武裝 一隻原版
過多兩個月無人掛

174487745

@lap 星期五了

你係改韓國名嗰個？

Keep咗兩隻水 貫通實大把上場機會

一水一暗，要用先退返隻暗做水

零龍果啲進完會無曬110超覺果啲
唔知saber會唔會

110嘅零龍進咗會冇咗個110?

好想打冠 但係我手殘到仆街

做撚到仆街

退化會無左先岩

係喎 原版強化完都係冇得110

比哂啲o靚做 遲下收返少少黎做下先

成功搞好命
我都係手殘友
2個賬號轉左幾日都未入18%
尋晚唔知做乜9轉到8.1%
尾關如果好彩轉到10c入硬
我覺得只要不停開局總有機會有靚版面
我仲努力另一個入18%

屌你收我未

搵眉收你皮

唔是 遲左加 你已經爆左好友
岩先做嘢冇睇到
我Id係ming 一陣再加你

屌 竟然有cdrom

ming

家陣多左好多人玩

你俾你number我啦

好彩無課魔女pack 原來垃圾公司拎走晒d超西

唔會係熟人呀
唔好起我底 thx

202998331

今日MING屌你

All in抽希石

我都好鍾意睇佢 香港少數高汁

屌 怪嚟㗎 仲要自己換

好驚一抽完佢又出加蛋抽

who

加蛋wfc

以為清講緊牙mingjai

回鍋撚唔夠加蛋超覺

講緊pad post 遲神

遲神又係叫牙ming

八龍喚士未拎石🙏
有無人打

點打

唔知

屌

玩唔玩哥馬？

無所謂 但唔知關野有d乜
睇下先

木賢龍 瘋 boss

禾ming強大了

唔係暗賢咩

出左光精靈王

多到當肥食

屌 我睇咗光嗰隻 嗰隻又係八龍

開？

垃圾友情

100抽都冇機諾

堆機野唔識出黎

買緊早餐wait

oj

撚廚都嚟先食早餐

抽左160下連一隻暗精靈王都無, 留返來抽加蛋, 抽進化, 抽肥好過

話說呢條友暗屬 點解係攞嚟換木希石

新手回鍋想問精靈王有咩用

進化素材嚟 得好少怪用到 不過抽到就留返先

gogo

有bug
可以屈9ho送石

上次打ranking光精靈王有用，抽齊留1set好

得光精靈王希石

什麼！是光

我應該唔會係第一個睇到呢樣野

我仲諗緊係咪砲友網放流料

我就咁search 八龍第一個出水

係 一pair嚟 好似嗰兩條魚龍咁

不過補充希石都ok ge
希石本都成日出細粒啲垃圾石仔
而且某幾隻進化係勁鳩煩
例如龍媽、龍樂士、死馬騮同機系列
中左要用到時會慳返好多資源同心機

呢部死人機出親都係未進嗰d

300下得隻機川 幾隻精王

出進化架
不過有幾段果啲可能會出1段進化

我知會出 但係抽親都係換中石大石嗰d

大石ok ge
補充資源，整粒大石都要花啲體/肥
又成日要用
中果啲我直接賣左

我成日諗佢地會唔會有究進 又變特殊希石 唔敢賣晒

山本幾時衝900再派石

招人幫我換友抽做希石

八龍喚士用saber唔夠打 第2關比佢減好多turn

今次部友情機都唔知抽唔抽好
個樣好伏，賣都廢事

慳左好多進化素材同肥料
係逐粒換希石麻煩D

請問潛覺killer 一個係幾倍

1.5

thx

協力揾個負責俾人減

我畀佢減完都打到一半

填巴又冠

手
抽左勁多次先中

精靈王事撚但啦

遲仔個陣每色100隻+

6百幾下終於卜出咗機諾亞

唔得

277抽友情
1火精靈王 2覺機娜 2覺機石川 1覺機宙
都好 , 個三隻野都用好撚多料升
放係到總有一日有用既 , 好過抽超金

d大希石多到直接賣廢是換

80抽有暗精靈王同海賊武裝
岩岩回鍋
想問有咩用

精靈王用黎進化

海賊刀留係到 , 打練有用

我發覺有d降臨怪究進咗係變唔到希石

牙遲牙

想SD

今次真係4隻士郎

仲抽緊

好想抽saber 每日乞夠石就抽，btw 我係抽完送個下友抽即抽，就中左3隻士郎，信不信由你

點解唔信
我夠中咗5隻saber

唔信

攞咗兩隻saber同兩隻凜去換金閃閃同士郎

加埋208抽先一隻機野
好彩係機諾

羨慕

我得隻機宙

我都好羨慕抽出嚟嗰d 唔使換咁正

屌 八婆講咁多野都未到神up

都市傳說姐 諗住鑽跟鑽呀嘛

我又試下先 友情10連鑽

計埋換左都高中獎率過我果到死

21/1先出正月章
不過變相話你知再下星期都唔會有合作/龍契

有新極醒未

出場者 好きなモンスター
スー☆ 超モリりん
あっき～ 双鼓の天鬼姫・雷神
sakurai マグカンシュ
☂ふぃあれす☂ 転生サラスヴァティ

得一堆垃圾情報

今日星fate強化就當出左料？

今次ios台版點解變左三限？得返一個魔女pack?

未必嘅 正月活動同radar唔同步 龍契一樣可以掛

今次港版兩邊都係三限神

好似係

即係得返一個魔女pack?

應該得日版ios係

正月如果後面排得密正路就skip架啦，拎出黎即係黎梗冇野填，其實想佢冇活動多啲，可以博下中光貓

痴線

頂 我都成功咗 抽完友情抽fsn 中咗隻凜

跟風一抽土狼
有得做完全體

原來今次個友情機係咁用
一下友情 一下合作

巴打你今次講真定假

真呀

希望大家一齊做歐鳩人

龍契士有咩勁野？彩龍？

比抽左RX 既歐洲人抽返隻盲龍

希望大家一齊被皇天擊殺

跟風一抽saber
賣撚咗了

群馬人,彩龍常用

慳D啦

正一撚屌

六七百抽友抽一隻機械野都冇

士郎 打異形 點組隊好

2隻挪亞

有機那嘐既

爆咗3石回體先144 放棄了

第一次有呢隻

咁砌有冇用

又無料
唔反眉都唔得

有啲料到

今次唔計

咁好運嘅 係咁中機械

金閃閃點組隊好

唔好組最好

艦

邊條撚屌轉珠最勁 無個識

估中派一石

屌 以為投中好似之前咁送次乞衣抽 ,投中先1粒石投黎把撚咩

個電莖比賽靠睇下邊個最尾跌得多combo

係咪個個都砌雜色 個個都打到冇晒血

有冇巴打扮小學生去攞石

Okay john

G持金毛囝

星期一神up 依家仲未有list

你5洗扮

上次以為呢個贏硬敗者
最尾個turn 佢8c
對面手動得5c降到13c反cup
好難揀

禾支持肥仔

填仔好耐無見

雷達果個玩落其實唔差

radar雜色好似好重要 我仲用緊橫排隊

我本來用月讀龍
買左藍傻就開心使用中
屌你月讀龍貴1粒星但拍落去全方位輸晒

我自從有次唔記得打個杯 跟住就冇再開過radar

弱智game有料未呀

On9 想用信用卡課金俾人apple 封鳩埋

而家係點搞？

我係用新開日版id down game->轉地區加香港信用卡

無啦啦封鳩我

無料都推左咁多頁

大約700抽 2機川 1機亞 2機娜 2機宙

21120099 叫佢解

次次都有人問
你係lihkg search iTunes支援
之前個幾個post我都有打過..

低率到咁 當抽希石

轉地區打番好香港地址個D先 都唔得就SEND信去APPLE

衛宮士郎值唔值得換返隻 無白幻狗

信都信到啦 3隻FES限 魔女 新戰國 極醒

21120099即解 唔洗email咁煩

估*

依家有得打電話咁好
我好耐之前已經做過好多日轉港AC 依家應該有3-4個係手

同埋checkcheck id d data
地址果啲亂填佢覺得有古怪
就會鎖鳩你

我之前搞買石ac都係咁
鎖完解，解完又鎖
循環左幾次後放棄
用返港帳跳日d完再返黎

換希石換到手軟

港日好似唔同價?

換黎做乜先
想把武器就換 做隊長完全唔洗考慮換
今時今日無可能缺隊長 除非你好鍾意火屬

信了

@lap 仲在生嗎？

同埋最中伏好似係用日轉港account買返香港野
買完之後每一次買返日版都會bam

唔係好覺WO

咁唔知啦 因為我都改晒d資料做香港 但宜家仲係狂bam

課長

火屬隊長真係得火魔女 定係用遠坂凜做隊長好d

八婆又壓到最後一刻
睇黎個fes一係出新勁野
一係勁抵玩

想要豐臣秀吉

應該出新限啦

唔會咁快出限呀
戰國岩岩先出完喎

留意返 戰國5系限

其實係咪可以轉做希石既野都轉哂佢都冇問題 啲怪大部分都冇用

係咩

宜家5石機都抽到嫁

其實而家都有堆6星怪唔係限(濃姬嗰d)
出7星系列神有乜咁奇

好似冇啵

機川機亞之外都可以轉
（冇睇有冇Eason)

你禁入去睇下先
係冇7星

睇下有冇得進 進左再轉希石 中希石狗也不屌
不過睇住有d可能進左冇得變希石

可能今期冇？ 早排見到youtube有人拍片抽5石係有7星戰國

可唔可以出番5石機算
10石好貴

系列神都去到7星 仲可以叫系列神咩

今期up戰國2

啱啱訓醒

追多300石
第5隻Saber先得一隻士郎

呢隻有用，抽到滿技

又saber又土狼

好想要saber

打左去 話解唔到

谷鬼氣買giftcard算

下 佢話咩原因
張卡係我嘅
想買野買唔到

無問 佢整係話顯示解唔到
我懷疑佢係intern黎

SEND信啦 好快

咩服務態度

IOS港398$ 1PACK
日 323$ 1PACK

我三百咋

有冇試過假期先有料

憤巴有無火玩具龍。。。可以用神殺換。。

你係咪開緊用聖誕龍換火玩嗰個？

有
你睇下條fate抽蛋片

5計呢d垃圾片啦屌

錯，換日前唔係假期
係OT黎

屌你 神羅

これから近日実施される「神羅万象チョココラボ」で登場予定の新キャラクターの図鑑画面をご紹介します！

屌你老味垃圾神羅

火光人權技 屌-.-

笑撚咗 一收皮即復刻

係啊 你有無火玩，未進都得

係咪最後一次啦？

神羅

神罹

...

神羅係金銀蛋機？
大獎進化先6星

我有 不過..

痴線咩年代啊 36倍都夠膽死

咁快就講交換所

復刻D垃圾
比時間大家儲錢

有呀 我開？

等睇god fes料

嘩

魔女變裝備

大魔女變裝備

水魔有茅翻生

水魔女

防綁

4隻火魔女 岩哂

防封 2way
救唔救得返

88神威武

痴撚線

水魔防綁u裝

最長turn數

5隻

3隻水魔女返生了

點8
人地cd長10幾回

神眉或成最大贏家

U加防梆 風神技 長t

但係30回合 神威都係好似好啲

暗屬救世主武裝化

咪又係當防坐

真暗魔女呢

Rx專武

邊個天材諗出來

火魔女武有技豆 無人討論?

講真暫時火木都麻麻 得水勁

rx專武？！？！？！？

心照啦

d防綁裝大貶值

好彩冇換

水比埋孖妹用 4u又防綁

無光暗？

屌 佢都痴線

進撚左仲點做代幣

又無訓撚醒情報

🤭

仲唔上SSS rank

抽多十隻

光暗等下次

咁係咪代表魔女變撚左裝 無得比你做卷
之後就整個新10石機你嘆

其實真係幾癲 隻隻都講緊要三四隻入隊 但宜家仲要玩埋武裝

屌佢瘋狂日付變xxxxxx唔俾我玩

木魔女頂野成6000血，可惜係木橫

跟唔到

頂綠帽

無魔女

パズドラ本編で「炎鎖の大魔女・マドゥ」「氷華の大魔女・リーチェ」「岩拳の大魔女・ゼラ」のアシスト進化が可能となります！
今次得火水木 又要等一排先出光暗武

好心佢收番神羅啦

火魔枝豆其實我ok⋯
但啲火橫
你俾1、2粒毒/盲好過啦

魔水 (火水） 係唔需要咁多隻 本身

Rx繼水魔女

攝時間就由佢啦
都無人抽架啦

突然之間多左好多防綁武器

應該都係最後一次復刻

U行左乜狗屎運🤬

我屌你老母賣得

新手問題......
想換交易所入面嗰2隻合作角色
係咪要周回fate 50體嗰關攞料...

強烈要求水柱神降做10萬mp1隻

算啦 唔開啦 進一隻俾你算

係
不過佢咁出仲要追大量木魔女

10萬都未必有人買

唔太影響姐 武裝冇乜用

有隻好似係士神隊員

係 要刷到仆街

賣得啦 神羅都汁，無下次復刻

手頭上有53隻水魔女
請問點分配未進化、已進化、武器同token？

想抽神羅隻重力

異型 template 要三隻木魔女

又重課

神羅完全唔加新7/8星又係痴線

啲舊5星除名都唔拎嚟搞武裝化，搞鳩啲7星魔女

下

準備改名然後一抽中

變晒武器 每隊都裝 唔洗又拆又裝 方便

茅行運

噴巴睇交易

幫你慳錢

祈求天父賜我___ ?

神羅個POOL 過30隻未

@囝食屎狗

10隻食唔同潛覺隨時換
其他武器
唔洗token直接課金抽

啲素材...

貴撚到...

今日都抽曬啦

2018年中、山本大介プロデューサーがランク888を達成致しました！
これを記念して、期間中魔法石ショップにて一度限りの記念セット第2弾「魔法石88個＋ゴッドフェスガチャセット」を販売！

垃圾up

直接抽三色帽

點解係10石唔係8石

直接抽帽
唔想升

打完送一抽

點解次次都要金番

また今回の「魔法石10個！スーパーゴッドフェス」で出現するモンスターは全て Lv88、フル覚醒、+297の状態で排出されるぞ！

除咗泳裝龍機其他節日限都唔想要

lv88 好在唔係全+88

抽帽

有隻解覺解綁再回血 入隊都唔差呀

似乎要打魔女

「神羅万象チョココラボガチャ」ラインナップ

★７
碧地の風龍喚士・カエデ アナザー
聖都の守護神・アテナ アナザー
絶世の紅龍喚士・ソニア アナザー

★５
凄天星エン NEW!
玄嬢星サン NEW!
紅玉姫ルビー NEW!
聖龍王サイガ アナザー
魔戦姫アスモディエス アナザー
炎鎚のキリコ アナザー
調和神バランシール アナザー
冒険野郎ヴァン・クロウ
流星王ギンガ
獣牙王ハクレン
閃華鳳龍姫カナン
暗黒皇子シグマ
神羅魔導神メビウス
神羅聖魔神アーク
神羅光龍神リュウガ
神羅黄金神マキシウス
神羅終極神カイ
神羅魂獣神サイ
神羅太陽神アポロ
神羅聖龍神サイガ
鎧羅王ポラリス

邊有解綁

屌 神羅應該番鄉下奸田

呢個係帽三抽一？

god fes咋...

如果泳龍機可以換就可以 SKIP

@立dee點睇
効果：全ドロップを強化。十字型に回復ドロップを1つ生成。
自分以外の味方スキルが1ターン溜まる

睇錯 當我冇講過

入神up多數無得換，復刻先有

點會有得換

屌姐係純粹課一pack送多少少野

咁就慘 得20抽

5000yen
想課就買呢個pack先

個buff list長到

神羅執笠都唔俾佢威番次 個pool又大 d七星又廢

呢隻可能有小小小小用

係囉 10石 但係88lv

等多7-8個月

有乜用？

5000yen咩包？

水魔女把武 繼落斷龍到

想問你地課日版5000日元定港版328$

港版323

88石 8彩喇叭 8彩聖誕龍 + 1抽10石機

328 因為入左七仔有九拆
拆實295

會唔會又有得iOS港台+AN買三次
咁就一千蚊

擺明逼人買紅玉姬

山本又幫我慳石

個神up到底有冇限神

78蚊豪俾佢，成部機最有用

乜黎

唔知港 ser 有冇哩個包

應該有

有

港台時間01/21(一)09:00～01/31(四)22:59

為了紀念山本P遊戲等級達到888，決定在魔法石商店中販售，只能購買1次的特殊商品「魔法石88個＋ゴッドフェスガチャセット」！

購買此商品後，可以獲得88顆魔法石、1次GodFes.轉蛋（「ゴッドフェスガチャ）、8隻「スーパーノエルドラゴン」、8隻「ニジピィ」！千萬不要錯過哦！！

有隻5星buff到咁
攻撃タイプの攻撃力が2倍、体力タイプのHPが1.5倍。
4コンボ以上でダメージを軽減、攻撃力が7倍。

神羅d銀強係咪改晒做金強

是撚但啦 都唔抽架啦

魔女帽 除左水 好似矛乜用

今次中硬水風神！！！唔會再比98笑

你咪有囉

你中咩佢都笑
鬼叫佢齊寵

收嗲啦 又jer？

989！！！

水魔女武應該要5色s+啦 屌你老母

出季節限係咪即係可以去抽返f/n
我想要saber

木魔女就4個橫 屌你老母閪

咁水魔女自繼咪一turn 儲四技

有8隻木魔女 自繼番 剩低個位落奧丁

又日港雙禮包，就黎課到飯都無得食

反正本體冇人用 wfc

佢基本都有進化前基底黎搞武器
睇返暗魔女 sbsx 以外係大血大回7c無效同心追
後3個是但執1個都不得了

娜姐5SB 射左

人黎比把劍仔佢

比個大回你囉